克驚重傷～手指遭殃

勁廢像碌柒 一班粉腸
暴政下衝撞 請即收韁
林鄭唔入戰場

你以為 人人投懷 會舔共
全民拒絕 太濕滯